宜家美心奶皇流心月連7仔都有得賣，想逼死我地班月餅師咩

又逼人拎綜援

月餅師

有d雜貨舖都有 賣288

專業炒家唔會入啦今年

蓋ching今日入左幾多箱美心奶黃月餅？

一早話左唔好掂

唔揾d野炒下我就身痕

跟我炒場好過 呢期開學 D學校團體雞又霸晒場 間接炒貴左

好
食粥食餅睇你啦

蓋清可唔可以幫我拆掂插針事件 我係無辜

你係英國唔洗怕啦

月餅師 整月餅個 d？幾好呀多d野做多d錢呀

我搵左牙泰CALL 6C

問定蓋清法律意見，話晒佢有小皮球經驗

打去蘋果問下咁樣9UP會唔會有事 蘋果出新聞前會問下D 6C

蘋果家陣好能狗，你果陣都十幾年前

宜家好似唔敢告不誠實使用電腦住

唔好講到十幾年前咁耐
11年前姐

WHY

好在聽蓋ching講